Cras placerat, ex a cursus lacinia, elit dui malesuada neque, quis efficitur arcu nulla id risus. Nunc leo justo, varius non porta ac, faucibus rhoncus justo. In hac habitasse platea dictumst. Pellentesque blandit viverra nisl, at condimentum dolor feugiat sit amet. \cite{balogh2012prediction,balogh2013codemetropolisBase,balogh2012SSBSE} Suspendisse id auctor ipsum, sed volutpat nibh. In fermentum justo leo, sed elementum mauris ultricies congue. Nullam scelerisque quam tempus ante dapibus, ac congue arcu varius. Sed vulputate mattis justo, id bibendum mi faucibus id. Ut ut mauris vitae nunc consequat rhoncus ac et dui.

Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Aenean vitae nisl eget lectus cursus laoreet. Curabitur bibendum pharetra lobortis. Morbi commodo, diam vitae tristique malesuada, enim ipsum porta urna, eu semper metus nisl vel quam. Donec efficitur augue vel risus tempus, feugiat interdum ligula tristique. Donec sed diam eu erat egestas pulvinar. In elementum, mi vel mattis cursus, lorem quam sollicitudin dui, eu aliquam nisi odio vel risus. Praesent ut massa neque. Donec in neque non purus sagittis volutpat a et est. Cras maximus condimentum tortor, non posuere ipsum egestas et. Fusce efficitur leo sed turpis sollicitudin aliquet. \cite{balogh2013codemetropolisBase,balogh2012SSBSE} Quisque aliquet, erat at cursus condimentum, leo eros dignissim nisi, nec laoreet ex ante ac eros. Proin in ex ultricies, ornare arcu nec, tincidunt elit. Etiam porta ante nibh, eu maximus dolor auctor sodales. Curabitur ac porttitor orci. Duis a metus commodo, aliquam urna at, fermentum turpis.

Cras finibus erat ante, id posuere quam tincidunt ut. Nunc vulputate interdum massa, a rhoncus dui tristique dictum. In porta magna arcu, non posuere ipsum maximus id. Nulla aliquam orci vitae orci tempor cursus et ut lectus. Curabitur tristique vel erat quis finibus. \cite{balogh2013codemetropolisBase,} Morbi in volutpat massa, non suscipit quam. Donec vestibulum libero vel nulla auctor cursus. Praesent mattis laoreet ante vel elementum. Fusce suscipit purus id elit ullamcorper, pellentesque cursus libero malesuada. Vestibulum at suscipit purus, et sodales sapien. Maecenas faucibus diam faucibus maximus vestibulum. Donec ipsum dui, pretium at vehicula scelerisque, mattis id justo. Curabitur nec urna lorem.